五月開始出post叫大家all in買tesla,而家已經賺到首期

啱啱盤前又加倉tesla，你教我點輸；三個月後至少上5000， 可以full pay層樓了

睇啱邊棟？

年輕人，發達真係好易，買完坐貨，就係咁簡單

去買日本樓英國樓先

4百幾蚊升到5000升10幾倍咁撚勁？

三個月後至少上5000，跟住再三個月後至少上10000，跟住再三個月後至少上20000，跟住40000,80000,160000

師兄幾時教我畫線

簡直畢加索再世

升幅快到幅圖都跟唔到

下一隻買咩

一隻tsla都唔夠？契媽睇佢2024年，牛市既話到15000，你而家入都賺7倍，all in再margin買，2024年甚至之前已經財自了

死PK 又燈

火箭升空圖

識唔識log scale架你